少女稱宿營時遭非禮 青年質疑是發夢今上訴得直

15 歲少女前年在中大參與夏令營時，與另外3男2女同宿，她稱遭睡在身旁的18歲男生摸胸及指插下體，她起初以為是夢境，但感覺「好真」，翌日向朋友查問後報警。男生早前被裁定非禮罪成判入更生中心，及後他提出上訴。高院今頒下判詞，指裁判官及控方沒有向事主澄清「發夢」一事，事主是否將夢境誤以為真，高院認為原審的證供分析有重大忽略，裁定被告上訴得直，兼得原審及上訴時的訟費。

原審裁判官在裁決時指出，事主能就非禮細節作出細緻描述，便不是夢境。然而，法官指案發時房間已經關燈，事主X並非親眼看到上訴人文博彥犯案，可見「一切都是感覺」。當事主提出「發夢」一說時，控方沒有加以澄清，裁判官也沒有把握機會問清楚。

法官認為不排除X在做夢時也有十分細緻的感覺，裁判官不是心理專家，對夢境沒有專門研究，對夢境的細緻度不能一言蔽之。

X在事後從男性友人得知上訴人有前科後，便向友人投訴事件。法官認為，難保X是因為聽到上訴人有前科而偏生偏見，才認定自己是遭非禮而非發夢。法官指出，這個疑點在審訊時沒有被處理或考慮。

法官認為不代表X不可信，她可能是不肯定是否真的遭上訴人非禮而作出一連串若無其事的行為。法官又指整件案件關鍵發生在關燈後10分鐘，X當時已進入半睡狀態，X事後描述的感覺非常真實，但對於她如何斷定那些感覺不是夢境，在審訊時實在沒有具體交代。法官下令撤銷定罪及判刑。

發夢都可以告非禮？

吾夢中好非禮

法律真係幾得意

3男2女同宿
屌7個攪手算啦

個男差啲入沙咀

睇錯 但感覺「真好」

莊周夢蝶

賓周夢蝶

係已經入完受完喎

3男2女
真5p

中大幾時有夏令營係會男女同宿？而且仲要同床訓格離

Good morning sir I
Good morning sir II
Good morning sir III
Good morning sir Good morning sir
Good morning sir V
Good morning sir VI
Good morning sir, thank you sir!

之後要告佢誹謗
#metoo

快d叩為別人出第二集

我成日發春夢都覺得好真
之後起身又要洗底褲

有無source ？

賓周屌蝶

去ocamp可能會架 啲組爸媽叫你一組一齊訓咁

咁樣如果屈人非禮實告得入？

我咁多年都覺得仲爽過真
我直頭講得出玩咩招式，佢俾我屌到嗌乜
咁唔通D男人又屌過曬D女明星

發夢被非禮

#metoo

爸媽會一齊
fm一定分開 因為fm一定夠床位
最多都係玩通頂

事主15歲
唔會係OCAMP啦

自己發春夢都拉個男仔落水

中文大學又拎1分

啲下級法院法官真係做野真係斷鳩估

臭雞

dream metoo

女人真係好撚麻煩
天生出黎除左比人屌根本無用

條女一定係淫底 如果唔係點會發依D夢

一係SI 一係宿舍o camp

屌你老母班Metoo撚真係on99

真係未瞓醒

條女起身條底褲濕左
忿而告之

發春夢

開佢名啦 仲X 條仔被人屈 仲要上訴得直都繼續公開個名

其實究竟係發夢定真只有當事人先知

男既夢遺 可唔可以告條女

果時ocamp都係男女一齊訓
根本冇辦法咸濕到
攰到仆街
訓10分鐘又俾人捉起身玩d 19 game

之前有單個官話 感覺好真即係真 係咪就係依單

夢中的非禮

高院法官係認為原審法官無理清事主被非禮係咪發夢，唔代事主真係發夢。而原審法官無理清呢個問題而犯下法律技術上錯誤，所以先判上訴得藉。可能係真係有俾人非禮的。

佢咁樣係條女夢賓周